本來有人陪，結果自己一個食

屌你係唔得閑就早岀聲啦
之前問你點又話係係係
搞到依家要自己食

胡椒廚房

好頹

我都一個人食

個落差好大
本來諗集有人陪
結果都係一支公

我一個喺屋企食薯片咋

自己一個睇戲 坐底果陣重比隔離對情侶笑

放飛機嗰個係先

同是天涯淪落人

我都自己睇左passenger

我都係自己食飯

巴打我都係

你邊個
sorry 手殘

你無結衣陪你咩？

好close嘅一個fd